［公鹿球星討論區］2020-21 NBA 休季討論區 (5）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

入鹿自動變球星

湖人係咪已經覺得自己完成補強............

鹿係咪得返底薪簽人，睇下有咩老將想完夢

湖拎得出手既得返Kuzma
應該都係等球員市場開先做野簽人

今年換到mk 算好
往年都係等到最尾執人哋唔要嗰啲

湧仲未有動作？

仲可以有咩動作？

可能on draft day連埋個pick trade呢

公鹿5星陣

vc使唔使準備復出

牛仔唔行動 當值會心碎

等下年搶人好過

如果harden真係去左網
鹿都幾慘

有邊次真係搶到？

上個post講到宇宙鹿喎

鹿trade走咗donte
可惜

因為冇咩籌碼，應該要等自由市場一開先會有動靜

鵝咁多PG 想點

Sor唔知1001

有價有市唔驚

年年都係plan C plan D 放心

可以再交易㗎嘛呢兩件都換到唔少野

jrue bogdan 中間 字母 brolo
個陣幾靚 但除左字母冇一個係頂級

熱水fans訓返一年先

換走牙波定筆掃？
叫NY pick 波仔再trade 牙波過去啦

出年追字母啞仔女人最後簽Otto

牛好似年年都慢人幾步咁

如果加埋rondo

唯一動作係簽返夏士林
過兩日簽返渣直
今年完

有不動河山係度 可能下年鹿會進步到 入到東決咁上下

咁依幾日trade個堆人除左holiday 其他
點都唔會關熱水事既
係睇下有冇pj咁囉
下年再見啦熱水

小牛制服組不嬲廢
Pick又亂咁賣，依家冇哂資產同人換野啦
Doncic遲早走

瘤弱得8號簽要 pick三波有難度

全部都友都二三線，波神又玻璃

湧士已經準備好回收當值

仲記得當年話組咩3D 點知兩三日俾人買晒

打落有六七年比佢做野 咁都執唔掂既就抵luka走啦

Dwill同鳩猴

大家估gallo會去邊隊

Ki kd harden宇宙勇2.0

去腸同波縮刷分仔團聚

Lm

Kyrie+Harden感覺係好睇唔好食

每人打一節都夠做

最緊要係交到貨
熱火都係得jb算頂級，一樣可以東champ

如果爛網學雷組三少其實仲好
起碼少咗個會無啦啦上腦跳掣

年年都話搶有邊次真係搶到

夠鬼

齋單打都好好j

就當波神健康, 小牛要升級陣容要upgrade Swingman, 有返咁上下級數果d
最好有個似Gerami Grant既3號有D有3
宜家3號位太弱
以小牛有係手既籌碼, 要市面上搵隻有級數既3號位唔容易
以T.J. Warren, Tobias Harris, Josh Richardson呢類為佳
有3 有slash 有D 有高度 有單打
不過小牛無咩可以換到T.J. Warren 呢個級數,
要係po有作為, 最少都有Joe Ingles呢個level
2號位用返Tim Hardaway jr.都可以

spo同不動河山點比

同勇都唔同，咖哩同湯神打無球做ball movement
KI同一燈都唔係打開無球
加埋KD 三個都打開持球進攻
真係一個波都唔知點夠分

Will Barton點睇 金塊已經有mpj應該唔難換

公鹿唔炒教練 換咩星都冇撚用啦
打到季後賽又係比人玩
Giannis Playoff一場出得36分鐘真係onj

有資薪空間無籌碼，只可等自由球員

諗下joe harris?

公鹿3個簽換holiday
不如博下用5個frp換Harden啦
呢d先叫宇宙鹿gama

呢個年代一隻星真係唔夠做

綠軍又收皮 有宇宙網 又有宇宙鹿

爛網唔會放，除非trade到登

一個2nd round pick攞去

鹿都宇宙，艇就要multidimensional喇喎

Bogdan好想要

湖人得AD 一星 未一樣

綠軍手asset 玩個咁既陣真係好撚柒

呢隊球應該要諗大變

交易真係睇供求
咁岩金塊體系無位置比Barton
換到一定係3號位既upgrade
當值休息時 Barton仲可以帶埋2隊
小牛又有cap 除笨有精

駁唔刀，第二粒星已經落到去Danny

已經想像到

Btw 甩到d 10m8m個幾條友先算啦

夾硬數就Kcp先

Tatum Brown 慘公豬繼續二輪游

高級版唔上唔落
長年都東二三，二輪東決

係三輪，二輪游係鹿

入返it9

有時做星先難champ
Malone Barkley 咁多年都champ唔到
反而好多角色球員十幾年生涯好彩d就一冠兩冠

其實網可以用啲咩嚟換哈登

乜已經去到四年入三次東岸決賽係失敗咩

講真就算出牙榮都無咩用，火箭重建用唔著

Dinwiddie Levert Prince+好多pick

常規賽球星
季後賽災星

對綠軍算係
今年仲要比潮平冠軍紀錄

騎士嘅牙榮咪幫騎士拎左兩個no.1pick囉

轉賣瘤弱賺pick

幻想未大小25後任選囉

但主動權響火箭到
換去傾士攬炒你都無計

睇你點睇啦 果時手渣咁多assets 又多前picks
一粒星都換唔到 全部都係靠fa 簽返黎
Hayward al horford walker 我覺得失敗 好晒料

Rose payer x 3
衰過垃圾

箭好似出咗聲話唔係杜蘭特或者irving唔換wo

牙榮唔發癲自算拉

咁波士頓無冠就算失敗架啦

冇架啦喎 其他人match唔到salary

未送去第二隊囉
你方搵唔到三兩個yc + pick 既offer 咩

76應該算最大機會出牙ben 點都好過網果堆rollplayer

理想咪除kd ki任揀 同換ad情況差唔多

換kd irving係咪搞笑，nets擺明3巨頭衝champ，同埋kd上年特登搵irving組團

簽到使鬼換咩，啲pick又全部對辦
唔係下下組到宇宙勇先叫成功掛

所以咪話冇可能

鹿仲有冇cap搶rondo

租成兩季咁耐

估唔到最後會去邊架啦

而家咪唔上唔落囉 e幾年咁多大牌叫trade 都無做過野 算失敗

Brown Tatum先廿頭，四年三次東決一次二輪，大城市有能力FA簽星，根本靚到不得了
唔係一次過換撚晒啲pick同新星做top 10先叫成功㗎，做湖撚做到傻撚咗咩

係，根本唔到harden簡3年約

？
PG？

字母同登好似有仇

湖都1次入playoff就重奪冠，佢哋總決賽都未入到過，上年鹿收皮大好機會

Mcgee同DG 都三冠

The other first-round pick sent to the Rockets is lottery protected, beginning next season and through 2027 -- and if not conveyed by then it will become a second-round choice.

果然Roco 換邊有字面上咁好睇

老實講，網啲籌碼真係唔吸引。哈登喎。。。人哋鹿同水鳥換holiday都用勁撚多嘢。哈登同假期差幾撚多班現役最top攻擊手wo

簽到廢老再換埋一眉就冠啫，波士頓最盡都係簽Walker加自己啲pick點一步登天
而家嘅實力過到熱火都只會俾潮人屠，一啲機會都無

可以底薪/低人工痴冠

本身諗住irving ad

仲要用it 簽埋Irving 咁多靚牌 我覺得做得差囉
你要j 新星 咪同我湖當時一鳩樣 Tatum 同當值比又差一班 而家東岸有熱 鹿 遲下既網 睇唔到有咩機會 2-3年內打到final 要變架啦

公鹿all in

無傷既都入硬po 既
姐係兩隻中段first rd pick

網唯一係玩三角trade 用艾榮唱散紙再比火箭姐
但問題艾榮依張大紙 一來唔算大張 二來又唔係真係咁多隊收

鹿依家基本上只可以用底薪簽人

咁佢出4個pick點同依家講緊籃網果堆垃圾

網出pick 都冇用
3巨 個pick 都唔會係好野
Btw harden 仲有幾多年約？

唔會出irving啦下話
就係想組3巨

2年定3年好似，仲要harden 同pg都唔同級數啦，只會要價更高

艾榮都唔出網返歸打飛機算啦

其實鹿咁換，all in 搏harden 唔係仲好？

俾Irving撚咗鑊係真，係IT已經打唔到，之後簽到Walker唔算蝕
Tatum三陣Brown廿分一場，唔係攞嚟同潮三傻比掛，要同Doncic比咁全部新仔唔撚使打啦，三年無得爭MVP就賣得
Brown Tatum prime講緊可能有多7年，上季兩個都仲係新秀約，玩多兩年入吓東決簽到個星就爭冠啦
要變係咪攞佢兩個換pick由頭玩過

其實最好trade 去76人 拎Ben +AI horford+ picks 拉三方 食horford
76人唔變又係死

McCaw三冠
Cook兩冠

廢鳩 三冠

之前等勇解體 點知殺出公鹿 而家又網 熱火勇又合返體 仲未計有廢老+ad 既湖
應該3年內唔會有綠軍份 我湖2年內拎多一冠 過綠軍就好

76放emb 都唔會放ben

認同 我作為76迷 都認為如果可以處理到Horford係幾好

點All in Harden

未必 一個多傷 一個唔願射波

而家都係執靚個牌面吸引啲想衝冠既人姐

拎埋中間ton 加所有pick 食埋龜可能會考慮掛

先唔講箭會唔會要中間頓
你去計下鹿點湊80m出黎match龜登既人工先

有個trade exception幫人食cap囉

boston好難champ到
brad係好教練，但未夠料做到冠軍教練
加上教練團隊都比其他隊差

唔換教練 俾佢換到Harden 佢都寧願唔要

所以就係講冇可能換到。

冇特例?

有時係時機問題，幾年前問你Brad Lue Nurse Vogel Spo邊個最勁肯定100%揀Brad
佢係有不足但又未至於有好大缺陷，好似不動河山咁俾人睇穿晒，雙J繼續進步我唔覺得完全無機會

horford + 1st rd 換 雷 galo啦
再唔係試下換eric gordon都有機
76 gm又係柒下柒下

因為用左S&T，所以今季唔可以超過硬上限。

Gallo無約，Eric Gordon肯換實換到㗎

覺得鹿今年可能仲渣過上一季

76換走horford jrich 搵啲射手同後備

依家講太早，要等自由市場開左睇下班底薪戰士點揀

究竟勇會點樣玩佢個2nd pick, 機動性高既高佬幾岩勇, 但pick Wiseman 又好似唔夠即食, 對抗性較弱, 好似有傳過勇想要猴活

岩岩轉左Morey
望下呢一兩日有無轉機吧

後備有Burke GR3 Milton
其實唔弱 係內線後備廢

兩個要晒冇衝突

我支持揀wiseman
唔認為佢對抗性弱

要個控場想要rr9

如果唔trade pick 既我都支持揀wiseman, 除左高佬, 勇3號位都弱, 後備睇落比較多2號位人, 而且 G League 貨仔, Pachall 妹夫 Chriss 應該可以一用, Poole 就仲有好大進步空間

雙J 新秀約跑完之前入唔到一次總決係可惜咗啲

依個牌面唔太吸引，如果要底薪奪冠點解我唔跟啲有奪冠經驗既

根本BS要轉打3或4 由清走富仔前我已經講緊
代價唔大咁簽到rr9緊係好
仲有咩控場選擇？

咁都唔吸引?
發覺近幾年球迷們真係比勇養大左胃口

G.hayward 有冇過跳出合同定點

柒箭真係玩重建
真係垃圾操作

係, 但就少左好似 AI 呢類大鎖+組織型小前鋒, 希望wiggins 同浪花夾到

未決定好似

呢個真
牌面勁普通

draft day前一日要決定
如果唔係有份長約大約 34M點都opt in了

計落艇係勁啲嘅

假期有幾耐冇打過playoffBogdanović直頭冇打過，一直喺kings呢啲廢隊度打,字母歌都仲未證明到自己帶到隊，有幾有吸引力？

冇化學作用
Harden同Ki都係持球者
玩單打同今年柒箭冇分別
Harden 番 OKC la

會唔會傾屎又係想bodan去東岸

鹿都係睇字母點進化

Okc邊會要
養sga抽簽組新三少仲好

佢個level是撚但啦

Galo Rubio又仲有trade value
SGA又好用
黎緊又唔係細年

最緊要係完全冇奪冠經驗，唔明有咩咁吸引D 底薪戰士。如果玩2k呢個牌面當然好打,但係真實真係打playOff嘅話...

playoffs都唔關傾屎事架啦
送俾同岸補強仲好 下年易tank d

兩季囉上季AD要走人，今季重建。
煲蛋已經比資深鹿迷後撤步J左好耐
字母兩連MVP帶唔到隊?
定你重係覺得輸playoff係佢一個人既問題
暫時黎睇，唔計網真係Trade到哈登先
鹿依家個正選陣點都有頭5啦
最多咪僅次於艇勇湖

其實s&t球員決定下家，球隊只可以揀換或者唔換

Kristaps Porzingis將不會在開幕戰出賽，繼續復健右膝半月板的傷勢

小牛總裁Donnie Nelson表示，目前球隊將Porzingis的復出時程訂在明年的1月1號。Nelson說：「等到確定Porzingis已經百分之百恢復之後，我們才會讓他上場比賽，所以這至少也要等到球季開始之後了。」

屌你老味，全盛時期，佢一年可以傷幾多次

舊年鹿都簽左Matthews、Korver同季中既Marvin Willams返黎
底薪戰士黎講都好洗好用，唔明點解要睇死鹿

牌面係好
但clutch time信邊個球員？
要bud戰術再試會有效？

咁就算有好嘅底薪戰士都已經比前面三隊舔晒啦。我只係想講對啲自由球員真係唔太吸引，睇過今年playOff都知如果唔係宇宙隊嘅話就係要玩經驗，咁呢隊鹿經驗來講真係冇吸引力喎。

只要字母哥射術有顯著進步, 公鹿立即提升至令一個層次

籃網有d腦都會留佢
除非佢地真係換到一分燈返黎搞到無錢之外

公鹿換湯唔換藥

錯了 kings其實咁多年來好少盡tank
如果佢敢玩到當年76人咁
就唔會搞咁多年都係咁
呢隊波首要目標唔係贏
而係點樣可以為聯盟整體利益付出
從而做大個餅分更多嘅錢
入唔入playoff有冇人支持其實唔太重要
所以先有咁多on9 trade
你當銀仔想佢點佢就點就ok
否則點會揀袋利唔要doncic

你唔講我都唔知

佢真心唔出奇播
白人內線上nba lv一增重就奶野

thunder 玩到好似我玩2k 咁
係咁拎人d pick

大腸換返黎果堆人好大機會又係送走再換pick
danny green 又係大機會送走再換pick

因為佢唔捨得糟蹋當值

冇睇死，淨係想講對想痴冠嘅底薪戰士真係唔太吸引，因為照你咁講前面都仲有三隊。

唔揀當值有咩問題
之前大把歐洲仔入黎之前吹到幾勁 入到黎碌柒咁
你打下鍵盤 緊係話選之前已經知當值點勁點勁
除非開天眼姐

病閪場均兩球三分都未到佢射得準

場均射兩球就係
病閪場均入兩球既話諗多左

咁前面3隊除左湖之外都有隱憂
艇就球隊氣氛，勇就兩粒星岩岩先報銷完，鹿就無乜大問題。

一定冇而家打得咁好
表現時好時壞咁
呢隊波而家睇返係成手爛牌
袋利傷到完約仲留唔留到係nba都成問題
再加二條爛約佬hb buddy
fox比盡上到star/allstar level
咁嘅隊真係有能力入playoff?

兩個字 加洲

三個字
洛杉磯

錯啦
直升機

Pick Wiseman 都係做Looney
識pick 識幫手做手遞手傳 重要d
而且佢對抗性應該唔弱，係睇下可唔可以第一年就適應NBA強度

咁要痴冠城市就唔係首選啦
當年David West第一步都係去馬刺

呢個周圍痴點同

我都知聽落有d 廢, 但事實係公鹿字母哥同76人既Ben Simmons 唔提升下射術, 隊波好難冠軍, 字母哥Season 打到識飛, 拎埋 mvp 又如何, 入到playoff 太易被人守死, 你見 LBJ 咁多年射三分係有改善 (雖然罰波廢左), 個人都唔太鍾意 LBJ, 但真係要學下佢喺 NBA 先襟撈

唔講當值，呢十幾年帝王啲top pick揀到對辦嘅有幾多個，對辦又無玩壞嘅有幾多個，有料但放走嘅有幾多個

都要睇下有冇隊搵佢傾過先得架
無咩傳邊隊想要佢

袋利本身已經有哂package
唔係完全新人係歐洲已經有成就
如果講即戰力當初評價已經高過ayton
講到口臭袋利當初已經知勁難練
你傾屎一直一盤散沙憑咩練到袋利

傾屎都做左好多年新秀墳場

病閪個問題係唔射 字母係射唔準 除非字母改到宜家個射姿 佢個射姿硬到pk

打錯 doncic有哂package

如果病閪準 點解會唔射?
呢排都賺夠俾其他人賺下?

咁呢個駁唔到

袋利評為地板低天花板高嘅新秀
俾傾屎養同自殺冇分別

佢d玻璃屬性搞唔點
季後賽實唔洗玩

Set出場時間

阿媽係女人

佢2020-2026 有16個first round pick

公鹿都未用字母換湯

明明就有個啱用嘅教練執好哂 人都練到7788
然後因為唔gur 個教練炒9佢請禾少
笑撚左 咁唔怪得下下都俾人當水魚啦傾屎

我buy你呀
袋利難練伏味濃我拍片都有講過
根本問題唔係Doncic
而係點解咁多個唔揀要揀袋利
一向都話近年Duke伏架喎
Btw今年Kentucky新秀好似無咩人留意
2nd round揀隻stanley都好

高汁過夫子少少

好似話班主鐘意喎
無既Divac打開IQ ball都miss Doncic
無野講

其實真係幾勁，呢堆picks + SGA係由3巨頭變出黎
完美將資源回收用黎重建

之後就係考THUNDER 眼光

管理層嚟計最鳩既除左瘤弱第二就係黃鋒同傾屎

正 Jorger去左76

但我肯定你第一下笑左的

季後賽粒粒星都起碼打差唔多40分鐘，最少35 up
拿頂薪既唔通出黎打廿幾分鐘就收咩

黃峰唔好揀第三啦
All in WB算

duke個coach k一向都勁
佢最強係set到戰術
令到好多球員嘅缺點隱藏到
同時放大到優點
但好多時搞到佢啲球員一入nba
就要大tune先發揮到

是 都幾難諗

瘤弱第一就梗
傾屎至少仲有唔係大城做藉口
想睇wb去瘤指導rj

bogdan頂返brogdon個位

同入東決果陣都唔多

條撚樣2年75場有撚用=.=

鹿比我嘅感覺就係如果最尾一分鐘爭一球嘅話.俾邊個我覺得都唔係太放心.感覺唔到字母可以take over.

佢地簡人又真係有一手

adams之後果啲都係伏多

啲人高pick到就ok

我都認同，起碼有嘢睇吓，又唔使俾戰術佢

鵝拎隻pg同艇換豬霸重組yc啦

勁過湖啦

小牛真係超級大傻仔

鹿個陣入到playoff 係應份
兩連mvp 係勁
但一入playoff 就跌watt 打唔到水準既就扣好多分

常規龍 季候蟲既球星一直都有
以前harden 都係咁俾人笑

無睇開鹿
依家都算一皇四射
係睇字母分波分成點姐

點解咁講？

唔trade Bogi

知唔知sign&trade點玩的？

季後賽球迷完季仲喺度做乜

咁今日冇hot topic咪入黎睇下囉

唔係話你

我代答

箭迷準備潛十年水
2030見

Bogdan呢啲2打6都可以指定下家都幾搞笑
比我係傾士match 佢offer 再狂出刷trade value 先聽offer

佢識閪咩，btw 當年FOJ去熱火都係snt 換兩個2pick

又唔係球星無心同你打留嚟做乜

勁就唔係好勁
但一流插件

換個divxxxxxx

早講我出古狗換啦

人地唔要古狗

屌s&t呀

換左兩個首輪兩個次輪呀
當年熱火清撚到無曬人咁濟
無記錯既話好似得返Mario

古狗加Danny green 夠錢啦

定佢指定去公鹿

Blesode變左何年希

s&t球員指定下家，球隊只可以揀換同唔換

Rj等接炸彈
龜識閪教人咩

仲要得罪埋14億人
加上腦細武肺無哂錢又鐸叔

個時開始d 順位都唔高，係難抽d

大飛仲係搵唔到pg

都未開FA

聽日就選，無得等la

香港時間19號

小牛夠膽就原陣打下季

去左釣魚個位？

FA都冇咩好揀

9成，要all in都可能等下年
BTW年年話追大牌最後都係簽d欏低橙

基本
我由10年聽到依家 無一年係成功

輪落到要用 Seth Curry / Delon Wright / D. Finley-Smith

真係好撚慘

成堆千萬約ROLE PLAYER

自己簽得慢無計

daj

公鹿下年東決

上年熱水都係咁
換換下打到入final

每年都係想簽plan A
最後從plan C/D

好心知自己唔吸引就咪咁高要求
穩陣啲簽啲差啲嘅咪算
年年都搞到要執籮底橙

想問夫子有冇上過水

淨係想講 鹿都係會贏唔到

劣緊鳩
就黎射

射閪 收返埋先

今晚凌晨唔知有冇料爆

呢個比佢伏左一次仲要簽

Presti會用Steven Adams會換到啲乜

公馬個陣幾好
PG 假期
SG 保丹奴域, 三分
SF 中間頓, 三分雨
PF 字母
C 盧比斯

不過無左馬菲斯, 左治山,比圖斯
細盧比斯又話要走. 唉.........

無總決都唔收貨啦

PF意粉佬係咪會走? 定SIGN & TRADE?
雷重建既話, CP3 走, SGA留, 第六人史奈達走
前鋒意粉, 中鋒阿當斯,同NOEL 會唔會走?

如果籃網組三巨頭....熱火又.......唔,

史奈達.....
屌你老味二哥你真係笑話黎

爛網組唔到啦 火箭一定要irving

屌聽講奶decision果年公牛係咪試過有機會組rose James Bosh wade四巨頭

冇咗好多主要輪換
唔執返啲後備 常規賽主力打到五癆七傷feel

冇bosh
聽聞個陣公牛招佢地 不過drose唔幫口
跟住佢地搵埋bosh去熱火

唔知rose有無後悔不過黎左就無mvp

華大哥真係幾型
屌打95％連登仔

我唔覺火箭會收一堆二線黎換一個頂薪球隊核心

底薪後備就有

唔洗頂級, 最緊要啱用
假期有守有攻同組職
BOG射波中間頓射波
字母攻底, BROLO 攻底又得,三分又得

但後備就要簽返D底斯啦.....有無人想加冠?

不過籃網如果2組到三巨頭, 你都咪話唔巔
(其實我想IBAKA 同西書去NET)
東岸好玩了

23碎生日果張型D

華大哥仲有半個月多啲就30歲了

呢度係華大哥fansclub? 咁我出返去先 入錯post

元華大哥得唔得

我誠心向你道歉

又貼人相
搞到我又想起岸池

有咩問題？預咗今年唔會有大手交易

如果係咁, 真係專樂雞教都CHAMP

靚仔我咁多既屌

又關我事?

假期有組織。。？

我支持華文狗，你可以打我了

其實幾型

型過90%連仔

華大哥今年撐湧定撐潮！？

連登仔咁柒 搞笑咩

呢個真

想唔反佢了

乜水

撐阿

佢應該會為FOJ棄湖

鷹隊想all in 佢
牛仔唔會有機喇

講英文啦on9

吾皇去西岸 d星就開始去東岸

想問下draft係香港時間幾點開始？聽日？

all in cp3 後遺症出哂黎，火箭收得皮

湖人留唔到人，下季應該一輪遊

過多幾年又可以話東強西弱吾皇先帶到湖入到總決champ埋另田

香港19號朝早

咁多大交易，拓荒者可以點增強

人地湖兩年就搞掂拎冠，綠軍係柒d 嘅

可以休息多一季先

華大哥堅令囝
你哋以為爆真樣係玩緊佢，實質勁多絲打而家TG緊佢

活動台d囡比佢食哂

Boston咁風光係因為古代得8隊嗰陣啲冠啫，呢三十年仲邊有人覺得黃綠係同一個level

新幾年揀到rob dort都算係咁啦
Bazley就睇下年擔正打成點

但費sir diallo burton roby果啲算把啦

d選秀唔符合同預期有落差正常啦
個個西琴 筆拿咩

Diallo下季可以再睇
其他真是不了

換Covington
搵melo 續約
再睇下簽唔簽返白邊（前提係要平）

仲要白邊 肯撚定唔撚睇波

綠軍三老都叫做威左2，3年就無了

白邊肯平都可以拿黎頂下，唔係佢內線個2件都好易傷

諗諗下如果綠用Brown+Smart做主體換Harden箭會唔會考慮下呢

kemba加三個2020 first rd pick啦

呢個就似啲樣
不過picks就唔係好高
鵝用BI+Hart+Picks都可能有啲機

加埋上年pick嗰個Langford

湧揸住wiggins同個2號簽仲未有消息

Trade market開之前吹到勁大
但而家半點消息都冇

2號pick 加Wiggins 換返KD返黎la

其實有咩方案係可以upgrade sf同c位而又好過wiggins + wiseman

有人逼你all in咩
不嬲all or nothing架啦
潮人in一次頹7年

又真心講句佢都頂左大半季

仲要all in 極致小球
唔得就星散啦

留名睇熱火原陣ko 公馬
跟住公馬星散

All in CP3係成功，唔係衰黑仔champ咗啦

廢格遜都仲係咁廢
個腦冇乜長進

curry 同dfs 好失禮咩
一個係聯盟top tier 三分射手
一個係全聯盟最優質合同之一

哈燈

字母單換Wiggins
Ad 換2nd pick + green
大家點睇

D. Finley-Smith 400萬一年抵到爛

未停賽之前真心ok
入咗bubble 廢到on9

加多3個首輪就差唔多

湧士少蝕

Brown+ Smart+ 今年3個首輪+ 未來3個首輪+ 2swap right

塞咁all in 應該無人夠爭

Walker Harden Tatum Hayward 是撚旦

全攻型陣

AD跳出合約 Free join

呢個堅抵

拎LBJ單換HARDEN

即換

所以小牛制服組係抵屌
doncic+dfs慳咗咁多人工都搞唔好個陣

Playoff都未必入了

放brown就on9啦
我估haywood+smart，但Harden外仲要食骨例如house

當火賤on9?

brown smart tatum唔放兩件有咩可能換到harden

死好命咋，萬一當值係T2星都收收地皮

火箭不嬲on9

你咁講有邊個pick到巨星唔係死好命

應該得td唔係
其他都好彩無bust到

雷霆幫到你
意粉佬加水行俠

中文譯名好難睇

我都係麻麻地
就算花名都未必個個知
所以都係打番英文名最好

係all in wb

火箭 robert coverton
換 拓荒者 ariza + 2 first round

你唔好聽日先講

洗唔洗咁急 咁賤賣。。。

拓荒者高質trade
可以冇郁到雙槍底下原地升級

唉呢d deal 牛仔應該要搶

搶閪咩要roco不如用dfs

點搶 邊到搵兩個first round呀

勇士二輪仲值錢過late first round

唔信經歷過irving單野之後會咁換
今年仲要譚仔合約年

Green+wiggins trade Jojo
2nd pick 拎acdija 自用
拎paschall上正選

76人點會理你

Kings forward Jabari Parker will exercise his $6.5 million option for the 2020-21 season, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

無人想知

Green+wiggins trade Jojo

先唔講76理唔理
計下條數都知唔得啦下話

冇計啦
為左贏蝕少少都要

pm 夫子 is fine

屌你，美國班高層未訓醒???
咁靜既

人如其名腦袋跌落渠

咁係字母打SF定ad打SF？
勁唔過wiggins 喎

對面唔出pick既話，勇士好蝕

火箭超級大傻仔

可能有 因為14年Rose有份招募Melo不過唔成功

唔食horford/harris 就想要jojoC位賤過狗

睇黎mj真係好想要龜
jordan brand forever

拎Batum+多張爛約 爛約換爛約算啦屌

ESPN發長文稱雷霆仍在探索更多交換老將以得到選秀權的可能性。他們考慮以先簽後換的形式送走Danilo Gallinari或者交易送走Steven Adams，近期交易得到的Rubio、Oubre和Danny Green也都是可以變動的資產。

仲想要幾多個pick先收手

又key得幾靚...

咁講真要tank就盡tank
無pick都換後生黎希望打得起

All tip suns 5-7 seed
Perkins Western Conference final

屌你Perkins真係弱智, 驚無noise, 啲take一定要on79

oubre就好收手啦
先25

Oubre還好啦做三哥都有難度
做3d又唔夠穩定
我作為76迷好提子大橋

19分, .35 三分
做三哥都有難度!?
仲要cut in, D從來無走甩

有咩好提子Bridges明顯唔係三哥材料喎, 暫時
身體對抗性又麻麻, 完全唔可以係oubre咁自己create shot, dribbing都幾麻麻
oubre仲有衝搶板, 補dunk etc.
唔太明你想要乜, 但suns今年從來無人當佢三哥, 除咗bubble

冷靜d
我講三哥係諗住如果雷留佢都要個定位姐
大橋至少係有3有d，定位清晰d

岩岩睇公牛reddit
好似有風吹第四選Patrick Williams
體能好 有少少防守 三分射姿可以

另外放棄左shaw Harrison，簽左Mokoka

oubre compliment sga好好多
起碼有火力
大橋係個幾完美的3d，但上限係咁
除非決定好俾sga做pg，咁有得諗，但有rubio

想打好波就應該oubre，佢啲板好有用
就算sga做pg餵佢cutin都夠
oubre 3都係差大橋好少，但走位同shot create高大橋好撚多

我只係想講3d唔食球權，易夾好多
球權夠分咪無所謂，但oubre留係太陽就未必有咁多發揮空間

原來登登係因為班主撐侵而想走

唔講係咪撐侵先
而家成隊箭甩皮甩骨
好心放人走

屌 太陽舊將咁樣喎key到

想知hood下隊去邊
大傷完仲opt out
拓又冇咩野會令到佢唔想留

我覺得oubre唔算食
佢都係無球多
同埋佢肯自己來個啲都真係準, 反而衰catch and shoot
Bridge個態都係一輪輪
oubre點都好過bridge唔少嘅, 特別對OKC

achillis應該無人要...

所以咪想知佢諗緊咩
定已經有隊聯絡咗佢

哇係喎
6M都唔要

托又唔係唔出佢
有錢收有波打隊波又唔渣
睇唔透 求高人指點

佢份約係用中產簽
拓有佢early bird right
而家opt out再用bird right簽份新約可以放返份中產出黎比拓簽人補強

笑撚死

D pick 拿曬去trade KP,邊有得搶

The Rockets and Wizards have discussed a deal centered on Russell Westbrook for John Wall, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. No traction yet, Rockets are seeking more assets.

巫即deal啦

淨係想入playoff既話真係可以即deal

火箭唔驚牆哥又係屋企PK傷多幾年？

巫師點急都無理由要俾更多資產去換wb
Wb外線老兩歲，仲要外圍比較弱
除非對Wall傷後完全無信心啦

REPORT: Boston offered Gordon Hayward and THREE 1RPs to New Orleans for Jrue Holiday. Pelicans said NO and sent Holiday to Milwaukee.

Thoughts? 🤔 (Via. Kevinn O’Connor - Ringer)

今日數冇trade, 等聽日draft 完一次過爆出黎

諗唔明hou想點，唔係換pick為主咩

定諗住留到登登

打C都得啦

呢啲多數假

應該本身想下年先重健既
見網offer認為太渣
76(Morey)應該企硬唔出Ben Simmons
咪諗住今年少執下，圍住harden衝多年
如果巫願意出picks咪當準備定後Harden年代

二哥英文全型字仲難睇

Hayward仲貴過holiday咁多, 再加pick
即係pelicans要搭其他球員
塞除咗今年有三個pick(今年細年加唔知啲新秀點)就得返自己
你望塞未來有機衰, 定望鹿未來有機衰
未計brown tatum有排玩, 鹿玩緊粒有機走的單星

on9先受塞個offer

2024 right to swap
2025 1st unprotected
2026 right to swap
2027 1st unprotected
根本痴線地正

一燈自己有份做成架
想要cp3 就換俾你
想留cp3 就續俾你
想走cp3 就送走佢
結果依加嘈成隊唔似樣

唔使下下屈落BLM 到嘅

今年嗰三個pick真係不了
留返塞自己用啦

而鵝其實算對holiday好好，佢老婆生cancer比佢off season一年，到今年trade都trade去contender

GM走左
教練走左
佢兄弟都話走
一睇就知呢隊野就散
仲留係到等中伏咩

miss咗十幾game啫
雖然啲injury唔知真唔真
人情味來講OKC都算係咁, 雖然下下大賺, 但下下都係尊重球員意見, 除咗ibaka, harden個個都係特別情況, 屌OKC on99的reggie就鳩trade, DS當俾佢好來好去衝champ

The Hawks and Boston Celtics agreed to extend Hayward's deadline for his player option to Thursday.

Hayward is believed to be drawing interest of teams beyond the Hawks.

Rajon Rondo is expected to receive an offer of $15 million over two years from the Atlanta Hawks, but he is focused on joining the Los Angeles Clippers.

竟然

現役算鍾意啞狗同RR9
屌你兩個都去lac我點算好

似係想用Hayward強化sg位
好似幾日前傳過另一個

點解係ag,唔係c

C已有3隻, 1隻vet, 護到框就得
Capela
Dedmon
Bruno

Play-in tournament

Game 1:
7th vs 8th
Winner: 7th seed

Game 2:
9th vs 10th

Game 3:
G1 Loser vs G2 Winner
Winner: 8th seed

有啲睇頭

鷹個陣真係幾正
Clint Capela
John Collins
Cam Reddish
Hunter / Huerter
Trae Young

呢個陣係幾正
差緊d 經驗

一場過定3盤兩勝？

Game 1-3

未來兩年應該會入到playoffs

如果我係8910 我就唔想打多3場

呢三隻都好野 又黑又硬

算幾快齊人
不過關鍵係reddish如期成長

The Houston Rockets are "willing to get uncomfortable" with the trade wishes of James Harden and Russell Westbrook and feel no pressure to expedite a deal ahead of the start of the 20-21 season.

Rafael Stone replaced Daryl Morey as general manager and remains adamant the Rockets won't trade either player unless their asking price is met.

網死心啦..唔出KD 我諗換唔到harden
ki都唔會換到

最多兩場啫

NBA announced the structure and format to the upcoming season, including the play-in tournament with the 7-10 seeds being official. Suns will have 3 games against each team in the West (42 games) and 2 games against each team in the East (30 games).

成班新仔冇人抖住廢到變左輸波文化就慘, 之後就叫trade me

下半段無人想知

其實都幾on9
bubble 因為打少左先搞play in 姐
而家個個打足晒都要playin咁咪對8th seed 好唔公平

如果我係tank team 被屈上第10仲逼我打多兩場真好撚鳩屎

it’s business, 以觀眾角度係刺激既，對球隊/球員黎講真係屌出聲 辛辛苦苦衝到上po你又要我嘔番出黎

其實就算要set應該好似今年咁場差唔過3場先要打附加賽就岩喇

76係咪應該簽lavine or hield呢？
唔想諗住draft揀人幫到手掛

大佬呀東岸9以下既成日好似斷層咁場差好多

danny green確定左去 okc?
okc咁泄都肯換?

真 好似今年拓咁
打生打死先苟到個第8
跟住要打兩場附加賽冇得抖入到po太攰比湖屠

有一刻諗，箭要年輕主力+pick
公牛會唔會放fuckme換harden即食上po呢

泄你老母字都唔識寫湖人仲蝕呀

Harden又可以同個教練團聚

講到無個兩場附加賽會唔洗俾湖人屠咁

關咩事，今年咁做係正常，因為隊隊比賽場次唔同，有附加賽先相對公平
另外，俾湖屠係正常的

少隻pg阻住sga發展

sor，但想問確定左?
上網睇多數都係流言

NBPA同意咗

‘Jimmy Butler is dating Selena Gomez’: NBA Twitter is going crazy over Heat star’s new alleged romance

確定左啦，除非反口姐

刪咗個suns就隊隊西岸關事啦

Roster計 有harden一定季後賽 而且幾夾
BD唔係冠軍級教練 但想球員打到數據就幫到手

不如放Lavine啦 反正公牛都急唔黎

JB好野黎 係我76唔識貨炸
公牛隻Mokoka幾似岩岩出道既佢

今年做係正常但嚟緊隊隊都會打番一樣既場數
想講既係打附加賽既隊休息時間會得好少
拓打湖雖然就輸硬得班傻西先會話黑8
但睇得出拓班友太攰先會連追分都冇心冇力追
尤其nurkic去到後面已經懶得郁去搶板咁

就咁睇 今日似好靜
特別係火箭果邊似停左手唔重建
（雖然好似有迷76既黑人明星去遊説佢）
當Harden留，得番WB可能會走，而主要買家係瘤同峰 照計會用picks 應該會係今日既事，不過WB對整體交易影響有限
好心瘤啦，俾一年Barrett都好，下年再搵大星吧(我知可能一場空，都好過要WB
有幾team我唔熟，唔明咩玩法，巫？快船？

佢下年都係縮水賽季

上年係打完bubble 場數唔同喎
縮水賽季係全部一齊少但場數相同

岩岩望左後撒步list
Trey Burks
Alec burks
Wesley Matthews
Moute
GR3
Vonleh
Damian Jones

呢堆幾正

咁佢場數真係少左
咪叫做比d機會差少少入季後賽個班
比張Wild card佢地又可收多兩場錢

可能係傾緊加埋一pick d 換人

有冇邊支衝冠隊肯食Hayward, via sign & trade

魚腩隊就有

Media吹哂風字母哥有機會走，鹿先要咁快做野

再講過兩日都draft，正常睇情況先再做野

依家咪傳同一線鷹trade

76問你要唔要返Horford

咪玩 諗Hield Lavine唔好？

佢等多幾日睇落去似係想opt in搵衝冠隊

聽朝就係

應該會等埋draft先有消息

trey burke係小牛打得咁好點會底薪

????????????????????

大家認為Harris同Horford邊份約爛d?

30幾m好難食

同感 Alec Burks同GR3都未必底薪

你？咩
睇唔明

你有冇睇段野架

有呀 順便講唔得架？

講緊jb食女呀

內線得佢 俾mcgee dh39 AD 輪
白邊又唔生性 預咗

其實個賽制咁玩係逼啲季初主力傷出嘅隊搏下
唔好一傷就玩狀元快車
同時變左成班心戰撚計點渣流攤輪休

可能我唔係運動員限制我想像

如果我係西8910 我真係想像唔到自己會拎冠軍

仲有如果我係ROLE PLAYER 我真係想像唔到冠軍有幾開心

我唔覺得湖人有賺
Dennis 3分仲屎過Danny
防守更加唔洗講
唯一好嘅就係多個持球點

常規賽計
德國Rondo今季3分38.5%
Green36.7

就係要個後備搶分第六人
同埋屎綠呢d順境球王
贏緊廿分佢先嚟入有撚用咩

湖人最需要拎個波爆十幾分個種,3分有就有 無就算啦

反正黎到就自然炒哂

入到playoff都好啦
諗吓舊年8-0大腸，三年西九箭，兩年西九塊呢啲隊有得博吓都好

德國Rondo今年先準姐

所以我就唔明點解係蝕
用個下滑緊既換個打出生涯年既
咁都蝕

我唔係"唔上唔落就TANK"派

我只係覺得D PLAYOFF 後段隊既球員係咪真係好HI 好有信心沖冠

西6冠到係有試過嘅
黑8都有試過
買個希望咁

未必la
做完sign&trade ，cap會鎖死，除非個隊唔洗再做其他trade

湖人迷係咁 唔係球皇或打劫人地 就係自己蝕

換佢返黎最緊要係LBJ落場個陣可以有個人控場
你講三分準唔準，你睇下個場係聖堂射手定靈堂射手

一係就簽球王，一係就用晒全部新仔同pick換球王
有當打星有新星年年playoff打兩三輪無冠就係失敗要重建
湖迷同其他人活喺唔同世界

莫雷又贏 合同錢又拎足 又唔使搞wb 同harden 蘇周屎

不過如果係莫雷 應該有方法trade 到wb

玩法唔同
湖一向只玩即食球星
培訓新人唔係佢方向

但班友要拎自己嗰套嚟judge其他隊呢

你點知佢湖狗

防守能力其實無所謂,一來體系COVER 二來GREEN唔係真係咁勁

湖人蝕乜

防守只要average 就得 唔會雷到kk 紅撚個種就可以
不過好似話佢防守唔差..效率值唔錯
3分穩就OK

猢係諗住Kuzma加Green換全世界架
Green至少單換Jure Holiday啦

錯 緊係換字母哥
一隻完美頂級3D
另一隻潛力無限 未來十年核心人物

年年都係咁架啦，當年Framer Odom 換全世界一樣

唔明點解ganny green唔肯係okc開季, 好失禮你咩
已經3冠在手仲想點, 老左係比人dum走架啦仲唔明白
唔通波叔又話唔想係Suns開季啦喎

佢有得揀咩其實想知

你望下細AI咪知有無得揀

可能係弱隊打得仲開心呢
無咁多人關注
射失10球都無人會理

睇玩到幾盡啫
最盡咪凍結合約
但多數協議走

隊隊都係咁架啦

見頂+2號pick 未一樣換世界

好心屎綠啦
講真 佢 career完全 over achieved 仲想點
當年唔係馬刺 佢依家隨時波都無得打

Playoff有表現唔係容易啲刷大約咩
特別係role player

好彩有傻閪腦細就發達

be陰部一場26板就Fat左

咁nba都唔少傻閪老細嘅
瘤弱人 傾屎都可以話數一數二

瘤弱人年年都賺
印度馬雲更加係為興趣
唯一一個傻閪是柒箭嗰個

抄咗morey之後 可以成隊波即刻散晒
以前都唔覺得 球隊GM原來咁重要

傾屎年年穩賺支出又少點會傻
nba 唔一定要以爭名次為目標

傾屎開大約養活左唔少二線球員

咁佢都有min cap要跟
有一兩年記憶中得七十幾m
係最尾亂鳩簽fa先緊緊夠數

「CP3的加入，不僅能讓太陽變成季後賽勁旅，還能成為一支『令人害怕』的球隊。」
「我們即將看到更強的Booker，太陽會變得非常棒。」

我也相信健康的Paul絕對有能力為太陽帶來貢獻，甚至成為季後賽的大黑馬，但是這一切都要建立在CP3健康的前提下，且下一季就要滿36歲的他，身手絕對不能下降的太快，只要這些限制都有滿足，那Chris Paul的經驗與對球賽影響力，應該能幫助太陽邁入下一個階段。

唔爆CAP , 就一定年年賺大錢
D球員填CAP GA JA
係難為入場FANS

真心為冠軍既老闆都唔知有無5個

佢已經唔係爆唔爆cap
係有時連min cap都唔到
臨開季最後幾日簽堆
5m左右嘅廢物一兩年
min cap唔到冇記錯
要將唔夠果條數分比現有球員
至於有冇另外罰就唔知了

Horford係同MB唔夾+回塘得返78成
Harris......應該得76傻閪會max佢自己啃啦屌冇人接火棒架

Horford 如果唔係貴既真係可以簽勇, 當好似David West 咁用, 但而家我勇真係冇錢簽

仲有三年約，簽乜鳩

用廢鳩換囉

唔明點解會max Harris, 普通2線頭SF

唔簽可以點

可能覺得由佢走掛
換黎用半年

Dedmon
Cory Joseph 都開到12m一年

你唔簽有得揀?

唔好一句話唔知點解就以為自己好撚醒先得架

望下當時個情況好難?

佢係咪想放埋simmons同mb再刷過首抽

我意思係咁既價俾 Harris 唔值, 仲貴過 MB

Max 跟年資的

打左8年年資既max 同完新秀約既max 唔同

Btw 當初唔max Harris 我信有萬年爛隊會Max 搶

唔比可以點

退一步講
平2-3m一年有咩分別

都沒計選透簽返黎d人都就黎到土豪線
仲要未簽齊人，一係搵Wiggins 換
但勇唔會la,佢地3號位仲缺人

咁又係惡搞, 76人喺 Ben MB 之前 tank 左三幾年, 到佢兩個黎左之後, JB 黎埋個陣好 all star 但都仲係未稱霸到東岸, 名氣大既籌碼唔岩唔想賣, 剩返名氣細但又貴就變爛約

西6冠係邊隊？

95 Rockets

reddit班大爺, Hayward又話太貴, Rondo又話regular屎

76 好心就用ben simmons 換harden 番黎啦，

要個唔識射波嘅pg 有鬼用咩

playoff 下游隊可能仲冇咩包袱, 贏就 bonus, 輸就應該
其實今年playoff 好似金塊反cup 同熱火都幾勵志, 熱火都好似係第5種子

Tarde 得Simmons 應該要逼火賤食埋Horford 條撚樣

成個package 大概Simmons + Horford + Trybull + 3個首輪2個swap right 換Harden + 搵第3方食 E gordon 去match Salary

難換fuckme啦 我都想

發夢啦 小牛出手trade fuckme過去我就高興

比多年機會BD先啦

76 好心就用joel embiid 換harden 番黎啦，

要個唔識用腦嘅C 有鬼用咩

有咩可能換到

跟住用Ben Simmons 打C 幫Harden汁屎
Harden 妹粒波24秒 step back 3

Ben 仔真係好廢

教練廢+隊友唔岩用 多過病閪廢

0外線 死亡5大

但的確無三分既pg好難生存 俾到盡好似wb 就係有數據無冠軍

Milton lavine BS Harris MB
咁樣有無得頂住先？

紅撚仲係度個時塞車問題邊有咁嚴重 今年正選另外4個邊個真係射得 個個唔係退化就真廢
你俾4個射得既佢拉到spacing邊會柒到今年76咁

我終於見到個會對傻閪當路雲有期望嘅人

你用乜換lavine ？

係咪香港時間聽朝nba draft

horford

匹配到既J.Rich 同Al, 公牛都唔會so鳩你

JRich picks 加唔知

湖人迷係咁 唔係球皇或打劫人地 就係自己蝕

屌打錯,76人迷

原來痴線既

咪屈THANKS

成句野響上面copy 呢條友講

會唔會用返Game difference來去決定打唔打

練極都冇外線

佢咁講得應該唔會啦
btw我認同得今年場次唔同先需要play in
場次一樣既話唔明點解需要

點解唔肯岀 Ben 換Harden

無射波既Ben 即係弱化板字母
行得有幾遠

咪串鳩我七六區班長

btw

Harris 呢張約都幾難 fing 得走

字母有閪既控場
champ左好耐了

閪除左射波根本完美
得一個缺點點可能唔試多幾年

乜lavine先20m一年

一個缺點都夠死
放長雙眼睇佢唔組團行得幾遠

無拎合約出黎睇姐
事旦講幾句
又係潮狗？

用Thybulle 又清唔走Horford 不了

想用哂d負資產加picks換人隻star?

用thybulle換到Lavine啦 仲想點

如果公鹿後備簽唔到個持球者，其實唔睇好佢地，依家後備冇哂g

得harris張約大少少
仲要係基於佢係76做唔到大佬先嫌佢貴
去到公牛打得起已經係另一回事
其餘個d就係點數都唔會係負資產啦

傻閪教練加管理層

人哋開善堂要食你兩張垃圾約再送粒星畀你

76有冇pick，加左我覺得合理，上年雷霆都唔知自己執到寶

10m Jrich 垃圾約

我話harris同horford係垃圾約

咁你trade個時就係睇佢個季打表現架啦 harris同al打到咁 點吸引到人take你個offer
唔係負資產就唔洗搭pick啦下話

上面個package點見到兩張
harris+五個pick 本身再負都變返正
再加兩個即戰大鎖 其中一個可打1-3 仲想點

唔洗諗 冇一隊會肯同時收你兩張長約

好笑在明明張圖無Horford
認為唔值姐 都唔洗吹到打劫

又一件呀？Jrich都負資產？

唔算正唔算負咁
睇錯入面有Horford就真
不過唔信公牛會放棄四年空間淨收你兩個首輪

上面又黎多個
全部捉晒去驗眼

btw pick真係可以隨便加
只係我唔覺得harris份約有hoford咁爛
當cp3張約咁撚毒都可以換到潛力仔+pick
而家送多兩個高汁即戰同一埋pick比你
都講到好似打劫緊咁款

76fans大戰

你講咁多都是叫Harris入個三隊先提CP3喇

cp3張約咁撚毒都可以換到潛力仔+pick

你果gm係 okc咪得囉

得21年fa重要少少
清埋T Young好似已經夠cap開多張max

廿個鐘之後就draft

我邊句有咁講？

唔捨得姐

聽日既交易可能睇到你眼都突

禾fuckme死忠 含淚換

開到又點又冇人嚟
叫得多狗教就是要帶呢個roster入po
俾你是牛gm你會唔會咁易就放走個一埸穩攞25分嘅球員

係有班人無啦啦針我姐
事旦講句野就話呢樣果樣

者係假設佢地合約對等 你覺得trade到？

轉左Morey呀大大

Don’t give me hope

又係你話卡cap
夠cap你又話無人來

同埋一直都係講緊價值問題姐
實際一定無可能架啦
我都想睇牛原team衝到入playoff

我夠由佢draft個下已經留意佢
估唔到有射波就真
諗住佢行wb方向

有pick點解無可能？

斷腳斷得早 反而幫左佢轉型同離開狼

係咁 大城市打劫天經地義
我地propose一個cap對等既offer就話我地零吸引力

同okc比morey仲差一D 人地一年就完成重建
佢永遠係你最想要時間賣你最想要既野

估唔到佢咁勤力就真 俾狼哂左幾年去完牛都仲打得出成績
望一望見頂 望一望佢

都係
如果就變城城見頂之流

句fuck me正面睇係鬥心

都證明左佢冇講錯

Fuck Min

我割席

如果呢個trade真是得咗
公牛係21FA賺咗10m到(預唔續JRich)
但會Harris嘅4年約阻住之後續Coby Lauri
除非公牛有信心Harris可以代替到Lavine個得分位
如果唔係唔太可能

手足黎架屌你

手足

Zach available 既駛鬼同76人trade 咩

我可以輕鬆諗到十隊個offer 好過佢

黃藍是政見 弱智無極限

原來夫子愛將opt in左

哦 咁Danny green單deal 難道無其他比潮人更好既offer?

純鳩估就是同其他隊問價都差唔多
鹿都只是offer Bledsoe+一個首輪
倒不如益潮打艇

唔好唔記得字眼asg 揀人時嫌Harden 唔傳波所以無pick 佢

箭應該一係想要pick
一係要有入到前8競爭力嘅陣
鹿果堆物資點可能幫到箭入西8

想打劫無咁易
籃網定七六人會簽到HARDEN
西波毛想要西書， 用ＷＡＬＬ換...

仲有邊個走?

多謝哂

不過雷咁幫湖真係好感動......

唔熟大腸啲人
果2隻新仔guard有冇料到？

有幾多個pg playoff可以打到好似cp3咁仲可以教埋仔

拎d proven star 同roleplayer 比😨

Jerome有啲腦
但係身體質素極差
以佢係腸表現應該都唔使旨意收到第二份約
lecque就身體質素極好
不過raw到癲
係g league表現都好廢
不過幾勤力嘅

牙朗

係咪聽朝draft? 我睇Realgm 好似完全無人傾咁既, 今屆廢得咁交關?

係 爆廢

你以後屌弱智勇我又割

石神有你endorse 無得割

J KIDD, NASH

佢唔是弱智
只是...

是撚旦啦, 主菜都唔係佢地.
係大交易

大換班, 西書, HARDEN WALL, 仲有,.......七六人個幾隻

大飛個二隻, 仲有暫時咩人會?

鳩估聽日有咩大交易或簽約
HARDEN 去籃網, 再簽IBAKA
西書同WALL互換去西波毛,
七六人會換SIMMON走?
D HOWARD留湖定去勇士?
拉雲由公牛去?邊?,去?

小牛簽GOBEAR?
J GRANT 去邊?

我立刻屌你老母

勇士第二順位無可能會揀Lamelo
一係就向下交易一係就揀另外兩個，我話嘅
如果勇士最後真係揀左lamelo 留名者每人派我1000蚊

League sources say the Warriors are weighing whether to accept a trade offered by the Bulls that would send Chicago their no. 2 overall pick for Wendell Carter Jr. and the fourth pick. If the Bulls trade up, sources believe they’ll select Wiseman.

留名

走數死全家！！！

沖啦下麻
Wendell 加 以色列仔？

harden 單野應該冇..
the Rockets won't trade either player unless their asking price is met.
The Houston Rockets are "willing to get uncomfortable" with the trade wishes of James Harden and Russell Westbrook

留名 雖然我都唔信，點睇都係wiseman/edwards穩陣

留左名先

派錢俾佢都咁多人爭住留名

仆街中伏

又唔睇字

啱啦大家 繼續留名啦

幾期待公牛同勇士交易
勇士爭冠同時養人
公牛就拎wiseman重點出擊

哇終於射得

Tmr幾點抽波仔

又抽波仔 ？

定 「揀」波仔

勇士唔使出人?

REPORT: The Celtics are trying to get into the Top-3 of tonight’s NBA Draft, via @TheSteinLine

想要wiseman？

Lamelo ball

2nd 換到 WCJ+4th 簡直係打劫

木狼唔會pick ball咁on9掛
trade左個pick佢啦

係喎

你好

留Brogdon咪好

個個都要持球，肯定要Wiseman

咁多人爭住派錢

輕鬆致富

用Walker同黃蜂換？

唔岩用退貨？

lm

下話

gm睇左樓上d post即刻做野😂

好似係我地傾之前已經有傳聞

Anthony Edward’s said “I’m still not really into [basketball],” and said if he were drafted into the NFL, he’d give up basketball.

What not to say the day before the NBA Draft for $500, Alex! 😂💀

NBA Buzz’s Draft predictions:

條友未已經咁。。。態度好似一般

Nyk真係柒 今年細年佢走去trade up
人地magic就識玩好多 轉去第年揀人

Nyk同bulls好似好想要lamelo

Dsj可以執定野 overseas

LM

Ny草埋一大堆後衛又唔識養
識為前途長遠考慮真係死都唔去ny

76人送出Al Horford,首輪選秀權跟一個二輪選秀權到雷霆，換回Danny Green

The Sixers are trading Al Horford and a first-round and second-round pick to the Thunder for Danny Green, sources tell ESPN.

唔差在放埋rubio
有靚價好賣啦

峰迴路轉

BREAKING – The Bucks' sign-and-trade that would bring Bogdan Bogdanovic to Milwaukee is in jeopardy, per @sam_amick. Bogdanovic did not agree to the trade.

唔明

留返同sga玩啦 不過宜家雷嗰陣啲3分好撚大獲
意粉應該都係等送走

Presti

Bogdan冇同意肯去鹿

Cls

鹿都唔去？好過帝王掛

份約仲有3年俾76 1個1st 1個2nd甩到仲要換到下年完約嘅屎綠真係執到

Thunder 覺得自己2021 FA清到份約
反正咁多pick 到時用2個2nd 應該搞掂
嚟緊呢季又可以填cap
差啲咁講 21 FA 簽唔到星又可以留低教YC

問題係佢同水行俠塞撚住嗰禁區好難俾sga玩

水行俠應該會trade啦

76咁都甩到份約

Morey 甩垃圾約專家

德國mk同依單 操作比想像中差

留明

想問點解AI同Green可以trade到？
Salary cap一個拎27m 一個15m

利申: 新手學緊睇NBA

果位巴打fat fat啦

留名先

湖人 雷霆 76
究竟邊隊賺左？邊隊中伏？

有機會三方
Gallo好似有機會s&t

勇迷哭咗未
揀ball嘅機會又大咗

NBALP無ｄｒａｆｔ睇？

第三年係部分保障

76已成最大贏家

2千7換到千5，即刻多返千2萬操作空間，仲要3年爛約換1年到期約(再trade容乜易)，仲袋多兩個picks, 真係跪撚左係到

乜撚野呀
袋多兩個pick個個係雷喎

都成千4萬，冇乜隊真係會硬食千4萬掛

係喎sor睇錯

不過咁樣甩到horford張約都唔簡單

幾點draft (HK Time)

08:30

木狼似想攬炒揀波

Horford連續13年playoff係咪要斷

琴日話用兩個首輪將harris變正資產
比人笑鳩
結果出一個都已經清到hoford

今年都有睇既位 就係大家都亂黎

唔一定 可能又入季後賽

Morey

雷可能搞搞下又齊腳，如果sga下季爆發，分分鐘又第5，第6咁入po

人地可能連轉左Morey都未知

Houston is trading Trevor Ariza and the No. 16 pick tonight to Detroit for a future first-round pick, sources tell ESPN. The deal gives the Rockets - a hard-capped team -- the freedom to use their mid-level exception in free agency.

幾點開始有直播？

俾我就放Adams
用Horford打正選中鋒
又拎多一筆

但佢揀長人好似冇乜謂喎，本身都養爛人，如果仲搵件wiseman同kat撞既咪即係連球權都唔俾，咁好似又講唔通喎

okc就黎要搵個倉放d pick

Wiseman直頭話唔想去木狼
但俾你係木狼見到edwards尋日9up
想轉駄都未定

Horford鍾意打pf

照計意粉同adams應該都放左上枱，不過邊隊會要adams呢

今日pick?

ad都鍾意打pf, 但邊有得揀

單就呢個trade而言
Morey完美屌打Presti
但其實似係Presti走火入魔
見到首輪就鳩衝

見到有pick既presti: 我奶呀奶呀奶呀！

等睇horford 下季俾人搶住要

Reddit見到OKC又想放Oubre
Crazy man
銀仔會唔會睇唔過眼搞Presti

唔意外 但係76角度 真係唔岩用 無計

正常trade點搞
又唔係檯底交易
有貨有市賣啫

係咪開始左
有冇link

美國冬令 等多一個鐘

同意，就算舊年都其實有貨賣，不過真係唔啱76

散貨都唔俾

呢d 交易無得賺，搞手只求打個和

adams人工太高，但佢絕對好駛好用
希望塞可以考慮佢

想問有冇link睇draft?

pick黎trade唔得？

點解咁多人留名 要派$1千畀佢喎

以前6 月draft 已經開始咗啦...係咪?
等唔切啦

銀仔既野

The Boston Celtics and Golden State Warriors discussed a trade centered on Marcus Smart for the No. 2 overall pick.
更衣室大佬都諗住換走

Bogi單野好似停左
好想Morey加腳落去

原來仲打劫埋個新仔
琴日話Hoford負資產既手足

難保okc又刷番起AL trade value 下年又換到野

Ferguson廢的
開心既係cap space好左好多 今年無特別作為 下年都應該有

大佬...假咗D WOR

Ainge幾時躝

勇換個guard返嚟做乜打小球都太矮啦

J rich 換zach

箭係咪瘋狂搵pick好似好陰功

我覺得trade value其實真係因隊而言
對七六就話係撞位老野毒約
對其他隊原來係寶

唔啱用都可以遲下r個二輪

最多當Iguodala咁用掛, 不過係綠軍主動出價, 不過勇想咬大份啲

寶就唔算
不過搭SGA有D用既

專心啲清Hayward好過啦

Sacramento Kings forward Bogdan Bogdanovic plans to enter restricted free agency on Friday at 6 PM ET, sources tell ESPN.

聰明防守頂某D4號位都仲得其實

我鷹又有希望

留名者每人派我1000蚊

NBA台手足真有米，爭住送錢比佢

Btw
76人完全係戰力換空氣慳錢

有咩好J

The Cleveland Cavaliers and Atlanta Hawks have received trade interest in their picks at No. 5 and No. 6.

得smart同塞啲first round pick唔夠吸引力啦

未draft 已好激動

好想要bogdan

smart哥上年功臣黎架喎，唔清hayward清佢做乜

我牛肯郁手未

公馬

Horford對佢哋黎講負資產黎
用個首輪同今年2輪甩到算好
不過雷霆當用佢黎帶新仔

屌奶星你兩條弱智係FF公牛會肯要JRich黎放LaVine喎

咁都想洗底？

今年做rfa對自己最好，下年fa大年，未必拎到好約，今年去試下個市場分分鐘有隊盲搶人咁出大約簽佢

人工match到咩
同埋呢個pick即食唔到，點會換

仲訓緊

你地睇緊咩link
我開咗buffstream但好lag

係得佢交易彈性最大
不過爺爺要高PICK做咩

比你估到就唔係安爺爺

wiseman

未必比到大約佢啦 佢鹿都唔去應該都係錢既問題

如果爺爺要咁我湧更加要自用了
禾信爺爺眼光

鹿最多18M一年

Jaylen Brown + Smart <> Wiggins + 2nd + 2022 1st round

The Atlanta Hawks are considered the favorites to sign Danilo Gallinari and Rajon Rondo when free agency opens on Friday.

The Los Angeles Clippers are also expected to have strong interest in Rondo.

汁?

佢精神病世界既爺爺

你真係唔識架喎

洗底？需要咩？

無啦啦無左份27m 場均13分 正選
Danny green 填呢13分？

塞一定傻撚左先咁換

柒碌人 簽唔到沾屎

就開始亂簽人

搞到今日咁

籃網就真係勁

五星網玩到無哂picks

過幾年就翻身

鳩估：
狼：Edwards
勇：(Trade)
蜂：Ball

Brand哥交學費

填到3分算好

哦

如果你既諗法係岩

咁同上年off-season 開份2年40m比Danny green 有咩分別
仲唔駛貼pick

甩到Horford係好事
我一早係playoff個陣已經講呢個一定係首要目標

但仲要睇後續都有哂trade
否則換個靈堂射手返黎唔係叫upgrad而係慳稅

所以有咩好值得打飛機

你真係弱智唔係扮

願聞其詳

Horford 換Danny green 叫upgrade ?
打哂J J莫雷清約好勁？

邊句打飛機？
事實係由超壞變做比較好操作既情況
作為球迷開心又唔得？
係有人總係非黑即白姐

由硬食毒約變無痛清cap
又唔J得？
係咪要真係爛約換fuckme先可以

Hinkie 留比柒碌D資產比佢差唔多敗哂

So call 都叫沖冠球隊
資產換空氣都打J

仲要無cap 後續簽FA

真係Josh rich 換zach ?

高手過招 morey 同 presti

我地唔係你潮人 下下都打劫先開心得既
下下都upgrade?知唔知咩叫操作空間呀？

笑撚左

你兩個琴日係度打飛機用role player 換LaVine比人笑

到依加甩到Horford就話咩證明哂自己琴日冇錯咁

但明明係一個offseason一定要做到嘅任務黎

Ban9佢 智障一個

唉

無打J

操咩作空間

今季都仲係要爆cap
就依加黎講只係少左8M cap

Klay Thompson 又傷？

法國又有人開始BinC

姑且睇下係純慳錢定表演green + josh 換zach 囉

我賭佢一定純慳錢

你昏迷咗一年

開始啦

今年又可以睇

第一pg curry
帶dpoy green

唔知curry 可唔可以得分35+

退一步講
沖冠隊拎住AL 份約，點都要換番相對戰力先叫賺

而家換空氣多少少 未合格囉 純慳錢既操作

仲學人笑鳩okc

介紹緊木痕

套野扮到兩父子有隔模
根本都係show來

原本講緊要幾個首輪/thybulle先清到hoford

link

好人兄

仲有幾分鐘就知選邊個

講d價錢對等既ff有咩問題？
我地邊句話公牛一定要接受呀？
你咁講有咩可以討論？
你不如話我地唔係gm啦，好味？
一個offseason一定要做到既任務？包生仔？點解唔提下你地口中既1000%負資產今次可以用咁低代價處理到？

是

同埋個出名傻鳩嘅我條女最撚索圍爐以為自己好醒

禾認禾有打牙

諗下當年trust the process 手上hold唔少pick
淪落到今日要用pick黎執自己手尾

上年搵到真正幫到球隊既JB但又留唔住

Brand不如死撚左佢啦

唔洗理我,你地繼續

post 頭

On9
傻西湖狗FF 就比你地笑

人地笑番你FF 就話「公牛一定要受？」

Edward有態度問題, 木狼有啲驚好似見頂咁

我支持你呀

波仔落選就爽

吊你拉
今年最難清既毒約AL呢份名列前矛
係咪cp3個trade做爛市你又覺得AL要換到星先合格

shams:狼揀edwards

佢地根本唔熟76

無咩興趣睇puck邊個
淨係想睇draft day trade

正路
估中

又cap弱智會員圖

都有連動既

爽，又比人開除資格

好人蛇

唔否認佢唔岩陣型同要清

但有排都未到爛約級數

有冇post霸開定下個post

你

好彩木狼唔係弱智

快撚啲
木狼第一pick都哂咁耐時間

不了, 交俾腸迷

好似局選咁
好慘

zyx lag到仆街

係咪trade唔到所以搞咁耐

屌
成日小小野都搵野黎嘈
唔鐘意睇人講既野 咪自己開個po自hi下囉

Last 都睇下換唔換到掛

仆街真係唔想理，sosad
淨係想快啲講哂top 10
gs,bulls個啲會點trade

唔出奇

Sources: Golden State is selecting James Wiseman with the No. 2 overall pick in the NBA Draft.

等到studio班友都唔知做乜鳩
笑死

幾想見到係咁
Wcj去勇幾好

＿正路

姐係自用？

上年未打已經全世界屌晒鬼話二千幾萬長約個老野on99 打完發現撞晒位 效率低
但都唔係爛約
咁點先係

再中

Wiseman去勇

姐係牛都唔show佢

屌冇20000收

Hornets

一定啦

想睇垃圾刺選咩!

做食餅人食幾年了

應該係guard

MJ好似話過一定揀BALL

不過今朝起身見到佛祖又受傷

Charlotte is focused on LaMelo Ball with the No. 3 pick, sources tell ESPN.

Sources: Charlotte will select LaMelo Ball with the No. 3 overall pick in the NBA Draft.

Melo Ball去勇

下年再抽pick

唔撚係掛..應該 patrick william

山貓又9pick

klay又抖一年?

WCJ仲有冇得救
我已經當佢同袋利唔存在

難得中咁前 又撞著細年

佢打得幾正常喎

唔係wiseman?
有trade咩

應該有得救
Bagley就無得救

你地有link?

no.4 pick應該Obi Toppin?

係wiseman呀
上面fake news

我睇sky 被fake sorry

Wiseman

收皮啦

呢條link delay幾勁

利申 我冇link

佢想勇揀ball啫

勇

Buffstream

正路啦
下年rozier又後備，又嘈，又做毒瘤

咁耐既

So far
狼-edwards
勇-wiseman
蜂-Lamelo ball

YouTube “NBA Draft 2020”

湧應該都會trade?

3球 垃圾隊養得掂咩

唔想
Ball去害黃蜂吧

冇人仲trade

今年rookie太廢trade唔到野？

無既 今年頭三明顯高半班
佢地緊係賭到盡

球巴出聲未？

今年前3天賦都唔係頂級
感覺唔上唔落 冇人想出asset換
反而中段應該會有trade 成堆即戰力

可能pick左先再同牛trade

lamelo暫時唔駛養
第一年俾足個波佢舞就I
第二年再算啦，當諗trae young咁

係 但都因為廢所以先想拎去trade

咸緊

單純勇最有機會養得起

變nick young

養wiseman仲好

Lamelo

反正黃蜂都無天賦

波仔 去其他隊啦,唔好黎勇

向下trade最好

老豆閪撚哂面

edwards dlo towns 場場買大波 10場就上樓

求mj將三球送箭
手執西書

聽到個下即時冇反應

The Chicago Bulls are targeting Patrick Williams with No. 4, per source.

開始估唔到了

以色列仔is吹大

Cleveland continues to field trade offers for the No. 5 pick, sources tell ESPN.

小年勁難估

同意 muza之流

之前有傳過。。。但以色列仔好似天花板高d